(張超雄快撚d出黎) 元朗南亞幫球場開大片

from 盡在元朗 page

元朗南亞幫球場開大片 10多人混戰2傷

今日(5日)下午3時許，10多名南亞漢，在喜利大廈旁邊一個球場毆鬥，有人用玻璃樽作武器，一時間叫喊聲、追遂打鬥聲此起彼落，途人見狀報警。警方接報派多輛警車到場，發現兩名頭部受傷南亞漢，救護員替其包紮後送院，警方在現場調查毆鬥原因。

多謝 ‎Ray Ho‎ 提供影片

屌你老母張超雄！係咪要d蝻係你樓下打先肯正視！

深水埗同元朗真係多撚謝佢

我住元朗就黎覺得自己先係少數族裔

型

咩問題啊到底

真係痴撚線
都好多年係咁，政府完全唔正視南亞問題既
想點？

係咪真係覺得我地 融合到

恐襲咁

呢個真係冚家產黎

要求政府正視南亞狗蝦蝦霸霸問題！！！！！！！！！！！！！？！！！！！！

陳浩南以前都係咁

真正仆街佬黎

個頭d賓印+南亞仔多到

痴撚線住元朗真係好慘

成日話d後生仔搞亂香港搞亂社會 咁呢d咩黎

望到佢個樣已經覺得好撚乞人憎

強烈支持政府係海怡半島起條南亞村收容所有南亞難民

係張超雄樓下整多個南亞社區中心

難民應該起個難民營
唔比佢地行出去

多謝雄歌

唔好放佢地出黎為禍人間

又拉唔到人

真係多撚謝佢

有2隻傷左既都係入院。 又要哂人力物力醫佢地

黎緊搬屋算，唔想住印度

好想send條片比佢睇 睇下佢有咩回應
仲有落去佢office同佢講屋企附近好多蝻叫佢解決

佢fb page 成日比人洗版叫佢快撚d回應
佢一個都唔撚覆

共產黨幾時可以撲殺晒d蝻

多謝張超雄

元朗陳浩蝻

條撚屌張超雄即刻出黎屌柒你話你搞亂佢屋企

多謝香港政府啦

喜利果邊不嬲都多

永久拒絕犯法既南亞狗入境,屌你老母

連P記都成班南亞狗

雄哥住海怡
點會聽到元朗開大片

佢會話係社會比唔夠資源佢地，係香港人錯

元朗都多？我以為天水圍公屋先多

啲人仲話香港治安好

絲打得閒黎元朗感受下

笑話一則

真係痴撚線

雄哥個女真係祝佢一世平安
千祈咪撚比個女見到南亞人 佢班人弱智都姦架

屌以為十幾人互打,點知一班打三個人
咁叫開大片

元朗真係好撚多南亞狗

香港黑幫：炒飯盒

張超雄話比我地知係有報應架
望下佢兩個女就知

波樓雞竇與大檔 都睇哂
陀地至高境界

黑驚：無人報警，唔駛調查

Welcome to diversity
雄哥

整個難民營 唔俾佢地出黎
成班低等生物 唔洗人道對待

應該推佢兩個女去驅趕蝻民

屌做運動啫，大驚小怪

成班垃撚圾

屌我原來同條撚屌住埋同一座

佢呢排忙緊幫個弱智女搵工呀

佢有呢個女真係報應

趕走晒拎行街紙個啲蝻亞狗
連有居港權嘅蝻但無工作證明全部驅逐出境啦

張超雄全家俾南亞狗咬死啦屌你老母

我真係想問下佢，佢係咪南亞黑社會大佬？？？
用依招黎招兵買馬？？？

南亞新秩序

叫班蝻亞想射精就去輪佢個女

針唔拮到肉真係唔撚會知痛

唔通d蝻會有票比佢咩

喜利嗰邊個feel
真係離港去左南亞咁

屌你老母張超雄
我住撚左元朗20幾年啦
班蝻真係越來越多我都覺好撚危險

班蝻谷精上腦個陣
弱智都唔放過
十幾隻蝻係佢老豆面前輪鳩佢大米
有無聯絡方法？

仲有要多謝香港融樂會

死幾件都等閒事

佢地快d互片打撚死哂就啱

過多幾年
蝻會喺街度隨意捉啲港女輪
隨意打柒香港男人強搶錢銀女人
元朗斯坦Allah Akbar

呢個又係垃撚圾

張超雄平時係咪食蝻亞屎

喜利不嬲係咁 成日自己友打交

入親元朗都唔會經過個邊

香港人欠南亞人太多

要成個香港送撚埋比佢地住

每次行過合益商場嗰頭都以為自己去撚咗南亞

爆樽
靚坤

張超雄係咪做咗呀爺

大愛「我識好多南亞人都好好，你咁樣係歧視」

希望下次張超雄選唔到
講野又戇鳩鳩,
講咩坐輪椅既無得起身肅立唱國歌
咪棧比政府啲官員笑到仆街

果日睇新聞直播講呢句
真係笑撚左再笑埋右

海怡半島

條撚樣講明唔選 但工黨會延續佢既精神

廢撚到無倫

d左膠快撚d死喇

可能打半場掛

新古惑仔之啡豹掘起

佢已經好成功咁引入每區至少２%犯罪率

佢可能夠膽死話只係少數

係少數

張超雄陣間又屌傳媒報導的南亞人案件

屌你老母呀張超雄
宜家到我地變左難民 啊難民之父係咪要做返啲野呢

同門內鬥？

佢個女睇嚟都係要搵蝻埋單

南亞新秩序：

南亞陳浩南👨🏾‍🎤
南亞山雞👱🏾‍♂️
南亞大天二🧑🏾
南亞包皮👳🏾‍♀️

好事黎，南亞人生育率高過香港人同支那人，而家屯天元，深水埗呢d愈黎愈多南亞兒童，香港又唔同中國，唔敢趕佢地走，keep住bump人入同生 香港人生育率低同香港對大陸人移居吸引力無主權移交個時咁大。長遠南亞人可以成為香港人口大宗，甚至取代華人成為主要構成人口，南亞裔人種香港斯坦，仲加埋伊斯蘭教，獨立理據同機會大過而家好多

建議下次喺海怡半島張超雄樓下開大片

想分散我地注意力

令我地有2個敵人

蝗加蝻

張超雄係要屌
但係政府呢？又比行街紙佢地，又每個月比超市現金卷佢地，點解樓主日日追住張超雄屌？穩次屌政府好唔好

其實佢地係點嚟香港定居
太陸就話每日150

你當南亞人盲咩

偷渡->到港->酷刑聲請

起難民營

幾時重建難民營，去送呢班仆街入去，以前元朗、深水埗都無咁嚴重，依家呢幾年變哂

元朗 深水埗 土瓜灣 南亞集中地
天水圍 啟德 沙田 上水 東涌 秀茂坪 中國人集中地

開始懷疑條友是咪有d西亞南亞血統先幫佢d自己友
包埋頭根本成個瓦蓋達黎👳🏿‍♂️👳🏿‍♂️👳🏿‍♂️

下屆唔選 彩你有味 賺夠啦 1個月30萬

成班野人點會融入文明社會，送返佢地去第三世界啦~~

唔知班蝻收唔收錢去拆張生個場呢

做下運動者

張超雄

條撚屌好識住 揀舊樓海怡都唔去九龍元朗d新樓